感覺無左紅綠燈既裕華十字路口仲暢順

又唔洗等燈，車又自律